18曼城 vs 19利物浦 邊隊強啲

兩隊都係近年嘅超級隊
但曼城半重建中
利物浦應該都過左最勁prime time

每個位置比會點比

正評 曼城
負評 利記

淨係見到奧達文迪都已經無謂比

對依場好深刻 真正嘅巔峰對決
攻守都係好高手平 有冇人記得
阿古路窄角度射掛網
利有靚組織搓散曼城 綿龍header
之後辛尼爆破

有你仲叫巔峰

利記佔中三子skip中場戰術先係最勁
即係攞歐聯個幾場

上季利記係武肺前嘅表現雖然係好完美
但講整體真係18-19係頂峰
只能夠講咁都第二真係唔好彩

19阿仙奴 vs 20阿仙奴 邊隊廢d

呢兩年既鏝利大戰都係鏝城贏/和

上年米有場利物浦3-1曼城...

唔係講緊17-18 100分鏝 同18-19 歐聯冠軍+97分亞軍利咩？

我以為講li兩年
17-18 利好似贏左3次
1819就無贏過

呢場仲要一開始stones 護空門
個波入左9成，果場如果鏝失分，最後就係利拎英超

我地社區盾贏你地啦

個球我記得stone定邊個派膠先?

唔想承認但逐個秤真係猁勁啲

唔記得了，但呢場真係好好睇，好撚經典

Sane Sterling Aguero = 埃及文明
KDB silva fernandinho > 利是但3個
vvd+3個>鏝後防
艾x臣>艾x臣

其實算係打和喎，因為b silva 呢d都未計

逐個秤鏝肯定贏
18牙路已經屌打19明奴先 印象中
條中場差太遠

can狗

Hi ben

領隊計唔計

利記有歐聯，點睇都係猁勁D

連續兩季入R聯決賽
連續兩季英超拎9x分

分別得1歐聯冠軍 1英超冠軍

所以我覺得痢狗係peak咗兩季時間